"Laat me je vertellen welke bewijzen die ik ooit heb gezien ."
En ik vertelde hem wat ik niet had vermeld in mijn verhaal, van die ontmoeting met de andere convict.
"Zie," aldus Herbert; "think!
Hij komt hier in het gevaar van zijn leven, voor de realisatie van zijn vaste idee.
Op het moment van realisatie, na al zijn gezwoeg en wachten u de bodem onder zijn voeten, zijn idee en zijn winsten waardeloos worden.
